黎緊區議會都係得呢啲選擇真係眼冤

非建制得基同人
兩個之前都俾本土派屌到傻
而家諗含邊個

如果唔投/廢票/投賤婦
到佢贏咗個嘴臉，好似好撚多人撐，眾望所歸咁
又眼冤
啲廢老個個都話佢贏硬，真係想剝佢地棚牙

懷念嗰個仲有好多本土派選擇嘅年代

區議會完全唔同玩法wo

放心
區議會都係會叫你搵唔到100%代表自己嘅就射落海或者投對家
而唔係將你最唔想見到當選嘅拉落馬

點解唔考慮自己，或自己組組織選？
那一個看也看不順眼，那就【命運自主】吧!